15歲中國足球明日之星王凱冉 到沙灘玩水不幸溺水身亡

荷蘭海牙足球在官方網站發佈公告，證實15歲中國小將王凱冉在一場意外中不幸去世，向王凱冉的家人表示沉痛的哀悼。

據荷蘭《電信報》報導，王凱冉與兩個同齡的朋友一起在De Zandmotor海灘遊玩，因海浪過大不幸溺水身亡。王凱冉的兩個朋友被海灘遊客救起，但儘管週五晚上和周六進行了密集搜索，仍然未能找到王凱冉。週日早上，徒步旅行者在Monster海灘發現了王凱冉的屍體。

海牙總經理表示：“上週，我們對王凱冉的突然去世而感到非常震驚。對於這個噩耗，我們充滿了懷疑和無力感。他是一個社交能力強，非常受人喜愛的男孩，無論是在場上還是場下，他都表現得非常好。”

“這個消息是可怕而難以理解的，令我們深受打擊。我們的心與王凱冉的家人朋友同在，會方盡其所能幫助他們。當然，我們尊重了王凱冉家庭的願望，過了幾天才公佈了這一消息。”

唔怕啦,仲有中國人戴偉浚

欺山莫欺水

呀唔記得咗支那文革後冇撚咗傳統文化

唔好話我以貌取人
見到個咁賊相既人死左真係冇可憐既感覺

個樣成個外星人咁

典型大陸人樣

又贏 名流千古 不過係柒嗰隻

北佬

是撚旦

所以我屋企人由細到大，唔比我去海灘游。。。

真係唔係冇佢地道理。

球場上少一個人用穿心腿，收山腳
係好事黎

其實對眼咁樣睇唔睇到嘢

仲有大量中非混血高體能中國黑鬼陸續出黎頂住，國足希望永遠在未來不在今天

哭撚左

Btw 冉點讀?

個沙灘收左美國人幾錢

佢睇唔睇到個波架

14億人搵到個明日之星又真係幾可惜

個樣咁既

相信係佢對眼細
睇唔清楚個海

咁早投胎 識玩

識踢波唔識游水

不了

行山跌死咗又唔見拎呢句出嚟

支那仔有樣睇

好似你呢埋眼咁

咁大隻眼 平時睇唔睇到粒波

非洲人體能好咩

胡錫進入美帝數啦，遙距殺人，怕國家隊贏美帝隊。

個樣有啲似 =_=

好撚樣衰

好撚似小剛

唐氏仔都笑
你班仆街無人性

老鐵應承我 來生再做中国人

支那人邊度識踢波架

得罪人就真啦

支那人樣
超細眼 塊面起晒角

一皿一

你仔死了

如果無死到過幾年就會加盟你個名

沙灘收授外國資助

應該真係識踢波

點解啲支那人可以全部都係依款樣，賊眉賊眼

小粉紅同一個樣

明明死撚咗果個人就係咁既樣
下次人地扮下你又話人歧視

其實中國人隻眼係咪真係咁樣？我見啲新移民隻眼都唔係咁嘅樣，但係點解每次支那新聞都會見到呢啲

可能飲咗大陸毒奶粉

應該唔係用視覺 係靠側線

有乜國家咪出乜人囉

有請小鳳姐

人哋個意思係玩水危險過行山，唔係代表行山唔會跌死

哎喲

祝福佢下世都做中國人

死得快咪唔駛食草囉

真
仲夠膽死話同眼大大嘅香港人同民族

染？

將水當波咁踢，當然溺水
踢水呀 唔係踢波

荷蘭必須賠償

R.A.P.

哭O能左成晚

連登發來賀電

唔緊要 祖國有14億人

見到個樣真係忍唔住笑左出黎

好慘呀

推爆佢

對眼去咗邊？點解有兩對眉毛一粗一幼嘅？

我要提醒你支那有14億人

好似動森隻狐狸仔

早死益咗你啦支那狗

睇唔清楚個浪所以咪死Q咗

係講緊呢句毫無智慧可言

又唔係令到人停止水上玩樂

又會令人低估行山嘅風險

譴責泳客淨係救佢啲朋友但冇救佢

一睇就知係朝鮮族黎

賊眉賊眼

係海牙買佢番去？

where do u come from?

I mean which planet

忍唔住笑出聲
下世一定要再做中國人呀

水剋岩系

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

好撚似

明日之星（死咗）

荷蘭無山

最後張圖個感覺似係Ironman 上面罩未開機

一定唔會有沙入眼

又少一件

食眼

呢d樣加身型係荷蘭最受歡迎 大把女送上門
南方人樣無人岩

Nmsl

典型北佬細眼樣

係咪對眼生得閪得滯

專po d死人冧樓嘅上抖音 之後老鐵雙擊666

成為真正嘅明日黃花

Ching chong ching!!!

個樣衰到

個個都吹到明日之星架啦

d支那基因強撚到呢

死得好

支蝗家屬：有幾多錢賠？

未夠

吊睛白額虎咁款

係兵馬俑

燃？

冉冉昇起

一副支那賊眉賊眼樣

慘

證明佢能力有限

睇到，支那人眼中只有利益

對眼寫住我只要錢，唔好阻我

咁就會低估行山風險
咁係個人本身智障
拎達爾文獎啦屌

支那人真係有樣睇

呢張memes好似係不准笑系列其中一個日本仔

去見毛主席

佢點得罪的？

仲有13億9千9百99萬9千9百99個應死未死，同志仍需努力

我覺得似柒版小剛

希望佢下世再做中國人

Rap

佢老豆又幾有型

可以演古裝劇

因為溝晒啲北方民族特徵落去
檬豬眼，國字口臉，平頭裝，濃眉，合晒啲最柒臉相特徵落去

唔撚似，影衰小岡

個樣衰撚到

對眼細到咁 睇唔睇到粒波係邊

其實呢啲唔知諺語定係乜柒都係鳩下鳩下

啲海水一定俾人收買左
美帝亡我之心不死！

香港:遇溺
大陸:溺水.
可唔可以唔好再用支那字

成個死中囯人樣

大陸頭既小剛

係街笑左出聲

球場空間應該麻麻地

個樣想點

哈哈

隻眼細到咁點分邊個自己隊友？？？

屌你

Who fuckin' cares?

不嬲都係咁踢啦

成隊波搞到咁有層次咁得唔得架

中國咁多人
死左個唔緊要啦
唔係一個好波嘅年青球員都無掛？

點解北方D人隻眼通常都係一條線

死得好，死得鬼馬，死清光死剩他

條眉仲粗過隻眼

支那人真係好撚樣衰，賊眉賊眼

希望佢來生可以投胎再做中國人，為中國效力啦下

佢可能睇唔到前面有水

到底點解支那人對眼可以生得咁撚衰

水系剋岩系呢個定律黎架啦

點解唔死係支那
唔愛國
同我死多次

有波唔練，走去游水

小剛都睇到，佢掂既

咁似兵馬俑